成日話冇行動post 不如大家平時開post嗰陣pin咗有行動post個reply丫

舉個例
#1 係呢個post主要內容

11.28 - 12.6行動帖

[Update返大家] 11.28同12.1集會同遊行 詳細資料

1128 愛丁堡廣場《香港人權與民主法案》感恩節集會

[行動] 11.29 我們都是鄭文傑 聲援集會

12.1感謝美國保護香港大遊行

[日程表] 12.06 愛丁堡「吸吸」可危集會-K Kwong 和你講

請大家支持行動post
香港人 行動！

#2 係行動post集中reply

咁pin左#2
以後個個入黎都會見到行動post

試下

唔知呢個方法會唔會改善到推唔郁行動post嘅問題

唔識用個pin

今晚
其實由琴日開始講架啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

推

每個reply右上都有...
揀你想pin的reply禁...
彈左個menu出黎
揀「置頂此回覆」

Push